[世界大戰]神作排位

衝鋒21
鋼煉
銀魂
火影開頭
one piece 新世界前
棋靈王
slam dunk
hunter 蟻篇

仲有無
你會點排

死亡筆記

冇魔法戰爭
唔洗傾落去

冇龍珠

漏左姐一時醒唔起

魔法戰爭
迷家
雙槍激鬥
其餘點排都無所謂啦
Top3一定係呢三套

Code guess

高達

超時空要塞

叮噹

Pokemon

進擊的巨人屌打所有

Glasslip

hunter

鐵血的孤兒
天完突破

熱血之王 天元突破都冇

Steins gate都無

EVA算唔算神作

魔法戰爭
革命gay

Big order 都冇

小圓
迴轉企鵝罐
棋靈王
死亡筆記
鋼鍊
SD

幽遊白書
龍珠

fate zero 都無

銀魂世界第一

排邊度唔知
但鋼鍊FA一定有份

你剩係睇過jump?

除左魔法戰爭冇第二套

az gc都無

小櫻呢

冇魔法戰爭, 垃圾po唔好回

agger 連re0都無人提

你的名字呢過左熱潮冇人講？

RE0

全部都係JUMP 最大路個堆

Eva去左邊啊

迷家呢屌你

咁先岩啦

屌我睇晒全部咩 況且好睇又唔等於神
集思廣益下姐

小魔女do re me 呢？

咁就咪撚叫神作排位啦
叫jump排位咪算囉

黃金拼圖

魯路修
Eva
龍珠
死亡筆記
鋼錬03
鋼錬fa
火影疾風傳前
Op 新世界前
妖精的旋律
Hxh

入樽 差少少唔記得
仲有gundam 00 08小隊 孤兒仔

Gun道都冇

Gc第一

屌你老母
絡印戰士都無

烙印

完全冇人提過加旋

Hunter 屌打所有

我拋磚引玉姐巴打
你中意咪打埋入你心目中嘅排位囉

係好睇 但唔神

好睇又唔等候神,咁開咩神作排位
叫我覺得最好睇既排位咪得

星際牛仔
攻殼
EVA
千與千尋
銀英

唔通唔好睇會神?

你當魔法戰爭係咩?

火影世界第一

非黑即白

只有鋼鍊

Cowboy Bebop
Steins;Gate
交響詩篇Eureka 7
Macross
地球防衛少年

未來日記
灰與幻想的格林姆迦爾

點解無人記得SAO尼套神作 ?

Jojo的奇妙冒險都無

Fate系列

咪就係！！樓主請食屎！

入樽>all

翼之奇幻旅程呢？

神尼瑪

一套戲入面佢老豆，佢老母，雪兔，知世，艾利奧，古羅，全部咪咪眼性格。。。

神作
當年睇到喊

k on

誰人能命運命運之約，命運命運之約
我無罪

呢首遲日版入必

rewrite都無
神你老母